💳 信用卡討論區 (44) 貼link搵食過主 年費免問 發問前睇#1

信用卡交學費教學請睇#4教學區

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (43) 貼link死全家 年費免問 發問前睇#1

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分 (1X = 0.4% 回贈／$15/里)

- Bank of China, Hong Kong

i-card：每月頭 $1,111.12 網上／流動付款 (e.g.  Pay) 10X (分開計)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆、積分有效期 < 2 年

- China Construction Bank

eye Card：網上／payWave 5X、旅遊／外幣額外 2X
門檻：年薪 $150K
弱點：積分有效期 < 2 年

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 銀聯閃付 4%
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡、冇  Pay

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% (AAVS)、外幣 2%
門檻：年薪 $240K

- 中信
Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% (AAVS)

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%–6%

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

*：有最低消費

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake&nbsp;回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS： 補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2%回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWC)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWC : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

推

LM

劉明

學費季節喺#1大字寫咗叫新手睇教學區先再問嘢
希望可以答少啲已經寫曬出嚟嘅嘢

1001都係搶唔到

sorry我下次開新post前會講聲

新手一問，申請咗大貓白金卡，佢打嚟confirm個人資料，代唔代表大機會批？定係循例打嚟confirm

大學生請用下腦睇清楚#4先好問野

循例未去到批階段 不過白金好易有

新po留名

VS唔中最紅自主都有1.6% RC
已經高過SCSC
仲想點

但唔中6大得0.4%

無留意咁快到底

點解6月之前果水申請citi pm簽夠1萬都無電郵叫換台灣機票既

答番先，prestige 可以用資產代替，citigold 應該冇問題，不過年費好大好大機會要比，$2500一年。

夠150萬就應該得，同埋有citigold都要俾年費

lm

請問一下渣打Simply Cash個迎新係點玩？
上網睇完唔太明
佢寫簽500回500, 簽1000回1000
係簽完幾張單有得揀，定累積1000?
之後幾個月後回返Simply cash俾你？

虛心求教

小學生數學題

想問下想申請上海商業銀行張白金卡，簽帳金額夠7000蚊可以換禮品，如果我用張卡充值落payme算唔算簽帳額？定係一定要簽食飯買野果啲？
感謝

"...不包括...購買及/或充值儲值卡或電子錢包..."
So no, Payme 唔計

唔該哂

感謝大大

依家有邊張現金回贈信用卡仲可以用四寶食迎新？

已知有
Citi SimplyCash
DBS Eminent

啱啱打上去建行cut卡，個職員offer$100現金回贈，要 keep 一年
有冇人知仲有邊間有留客offer

你係網上申請？

係呀
我已經過左成個月都拎唔到張卡
明明我係舊客戶 確認乜資料

舊客網上申請可以簡寄上屋企ga wo
前日先share limit 開咗張旅遊賞，所以好有印象

冇印象有得揀喎
我係4月頭申請
但重點係佢依加唔俾我揀寄 勁煩
咁有冇得授權其他人幫我拎架？

因為喺分行攞個過程係要影印身份證，同埋佢個作用係對你個地址正確 (你收到封信，代表你係住喺果個地址)

我估你應該可以打上Hotline問佢，正常會send個授權書比你，你搵人帶埋你嘅身份證副本，換領信代領

我早排share limit申請大媽卡都要落分行攞 真係無得寄
我記得封信好似有一個選項係授權其他人幫你攞 你睇多次 如果無就學巴打講打上去問啦

挑戰一下citi出卡速度 睇下兩日到唔到先
尋晚申請今朝已經批左 靠哂佢啦

睇左冇呀 一個係揀分行
一個係取消張卡
算啦 我等到放al嗰陣拎

佢好似唔知幾多日內要攞 封信有寫

信件發出後30日

有冇巴打係學生，申請星座被Reject

Rejected

佢條數....

求指教

三次都係院校門口嘅街霸申請

有打過上去，佢話唔清楚，只係話經過審核之後唔批

學生卡除咗交學生證之外諗唔到會欠交咩文件唔批

咁我不如轉申請Line Friends,反正我唔志在現金回贈，平時儲開里數，只想Pacific買一送一

打上去問／會有信收

要考慮法律責任

邊張

冇啊
只係路過pacific coffee
先醒起自己一張工傷卡都冇

以工傷嘅速度，而家申請已經趕唔切

Clear 趕上買飛

仆街申請中銀張大灣區俾人reject左

Same here

月薪8-9千 一般有幾多信用額

獅子銀行好唔掂咩?
平時無咩點用佢張白金碌
今日收到話邀請我升VS

想問問:升級左係咪可以重新分配最紅獎賞?

唔係 跟返你身分證號碼

Citi 依間垃圾野 勁撚耐都無feedback

#4 一個月唔使有卡

同大貓同種啦 都係睇心情
快上嚟可以4-5收卡 慢起上嚟...

開用priority 同買開products
開張垃圾卡 一個月都無反應
打去問又話跟一跟 跟完都係無反應
On9銀行黎 以後唔會再用

我之前４月以大學生身份申請都ok
你中學生定part time 學生？

可能你太多卡？

岩申請左ae真白金
戲飛買一送一要現場買先有?
app唔見有得揀

用#4大法定係直接apply?

都可能係，但我最近申請東亞FlyerWorld都批，好奇怪

ICBC Line呢排都一時時有街站,
臨擺街站前一晚佢官方FB會開post,
見隔離有人話下次觀塘擺

隔離邊個post有講街霸location

你咩卡黎搞咁耐

其實 online banking 點解唔俾人睇未返單嘅交易呢
如果唔係有 SMS/email 通知真係俾人買到爆額都唔知

AE 同 DBS個app有得睇

我記得 tap&go 都有得睇
SC 同 BEA 冇

ICBC即日有得暫時睇到，隔日會消失…
直至返單後一日先出現返。

人工唔高無乜信用卡選擇

長用sc simple cash算

ICBC星座卡咪係Visa Signature囉，塊版左上角咪寫住得？

唔係，兩張唔同嘅嘢嚟

想問下渣打am 80k
如果有70k係股票户口，10k係係存款
咁樣得唔得咖？

垃圾citi PM card

張earnmore琴日半夜比人係美國碌左萬幾蚊
但張卡剩係玩aavs無咩點用
有無巴打試過無咩用張卡都比人盗用

夠唔夠年薪？Citi如果係批既一般都好快，拖得既多數都Reject

月皮過幾皮有突
佢話call唔到我公司電話 on9根本無打過 我留自己台頭電話
懷疑佢hea能到仆街

唔知真假有幾多 用來參考下

BTW 呢排咩事 點解咁多人突然間申請信用卡 仲要個個都係白板來

直接apply
未有任何支銀卡

你部咩身份去申請 flyer world

你報咩身份去申請 flyer world

待業

想問下用學生身份申請 CX AE Elite 啲巴打

3.6%-1.95%=1.65%

如果係賞世界再多2%

Yes
會建議大家喺街霸開
另外只有8大大學生先可以用學生身份申請AE

可以喎
星期4/5 先 有喎 買一送一

唔該軟淋巴

您只需每年簽賬達HK$150,000或於信用卡年費續期時，已擁有馬可孛羅會銀卡或以上會籍級別，即可專享下年度HK$1,800年費豁免優惠(包括基本卡及2張附屬卡)

我申請嗰陣佢都有打過黎我公司

有冇citi priority收到有新卡通知

VISA 轉MASTER~

之前好似冇online purchase?

今日收到通知。但其實ATM 卡加MASTER 係咪可以當信用卡咁用?

頭先打去問, 9941尾係當EPS咁用,

expedia都唔計啦
我後悔賞世界啦

佢寫推廣期係２３／７ — ９月中, 我就唔信咁快玩完

Agoda 用 Apple Pay 係 GB
其他就 HK

我都冇iphone
用開Expedia儲分

仲出緊信叫人UP 但其實都係叫你睇EBANKING 個廣告

唔該巴打

想問下巴打們到底星座卡AAVS 係1%定1.5%

sorry 眼殘唔該巴打

係，但即扣戶口錢

debit card

你銀聯定visa
睇清楚咪派膠

Citi好似本身有debit card?

本身已經有張VISA ATM 卡
而家轉出MasterCard姐
變咗有得用手機/卡直接嘟同埋上網買嘢
但其實真係要用嘅話，以前VISA嗰張現金回贈高啲

以前開戶口開左張
擺埋一邊冇用過
都唔知原來有回贈

好似普通信用卡咁低回贈架咋
好似0.5%
但係新MasterCard嗰張仲低咁解

朋友話選外幣找數即可奶盡，網購都得

SC 好啲，間中有折，有活動
星座得太平洋coffee buy 1get1

不過星座卡夠靚 擺係屋企打下飛機

夠唔夠膽申請Aavs 又要一個月先approved

#屌你老母幾時先有得入apple pay

？？我星座卡申請AAVS 2日就ok
樓上唔洗驚

屌 銀聯閃付真係廢過閪

頭先買嘢嘟左幾次都failed
食唔撚到4%

銀聯鑽石 1.5
銀聯白金 1

你當無呢個功能好過啦

究竟有冇食到4%

究竟有冇人食到4%

叉燒幫到你

邊度用到

我係屋企用

藍田啓田商場有街霸

佢地成日都搞錯左大灣卡點用

之前通常見 citi cash back

到第 邊到有citi cash back

我都係屋企用

唔該ching 爭d特登出harbour view搵街霸

可唔可以講多少少

想問多個問題
icard同大灣雙幣卡
簽賬回贈renew係計截數日定每月1號?

唔該晒各位巴打

我自己睇就1號

thanks bro

講多少少

點解會咁都唔知
落街買個3寶飯就知

痴線

d效率低到

收到哂
我都係上黎double check下

Citi Prestige 除左入lounge 同用年費買里數

作用不大

中銀 要三個月?
前幾日申請 九月就唔係香港

有冇人知點睇張信用卡收據屬於食肆餐廳類別？

$2500 年費，里數同果一晚酒店其實即係自己俾
8 仔就其他咭都做到
四寶真係唯一好少少既

都係嗰句，用得著咪覺得抵
我就唔鍾意左計右計食得嗰少少回贈，呢張幾好用又有年資獎賞。
我平時用呢張+AE Platinum+SCAM 基本上乜都Cover哂 AM / Avios / 酒店 / Lounge

Read T &C , please

一個月左右得啦

其實點解間間銀行批卡都咁耐

中國野係咁

請教有DBS Black過左1年，主要用黎玩payme，
應唔應該cut card等過1年冷河，再玩迎新?

利申仲有其他卡可以排隊玩payme

Why not

即係你得一張信用卡，亦唔會考慮申請多啲卡玩？

咁無法啦，你暫時只係玩一張信用卡，又無親友

有冇人試過打DBS個電話熱線
點解打極都係系統繁忙

想緊wewa visa可唔可以升鑽石個張？

網上申請 Share Limit 即批

不是升，係出多張比你。

citi reward用左一年, 佢收我年費
我原本係想打去cs話cut卡, 韶冷河1年再食迎新

結果cs姐姐話幫我waive年費, 咁我諗住waive左先再cut卡, 好似穩陣d
依家waive左年費, 到我想cut卡 過冷河食迎新, 會唔會比citi小

年費係俾緊下年既費用 你都cut卡又waive 做乜鬼

CS姐姐話幫我WAIVE, 唔忍心咁絕情話CUT卡

利申: 我係衰咸濕

但你要諗
每個人有 3 個 quota
你一張用左黎儲 ANA
你仲有 2 個 quota 淨
點解唔開多 2 張信用卡用埋佢 (e.g. 現金回贈類)
你只係要出多 2 張信用卡
同去地鐵站買 2 張八達通就得
咁做你又賺多 d
但又唔使借其他人個名

出多張俾我咁可唔可以cut左舊個張淨係用新個張？

當然可以，先Share Limit出卡，收到後再cut舊卡

但Wewa Visa有keep嘅價值，點解唔keep
好多巴打都想出返visa ver.
我visa同銀聯都有一張，因為有時出外旅行就用銀聯，本地食飯唱K就用visa

Visa同銀聯除左visa多啲鋪頭會收之外仲有分別咩？

兩張冇分別，但Visa多啲鋪頭收已經係好大優點 由其食店 (>$400 shake) 真係未必間間收銀聯

反正share limit, why not keep visa

正常

如果我已經有wewa visa 仲可唔可以申請earnmore個張？ 聽講好似淨係可以keep一張安信卡？

citi 都有，年頭cut 張clear ，個職員offer 兩個月 10% rebate 比我，但我最後都cut 左

一張安信卡呢個規則已喺出咗EM Cup 同 Wewa Cup 之後冇咗

可同時擁有多張安信卡

都係果句：網上申請，Share Limit 即批～

年年打去wavie 冇問題架

Btw, 張卡用左1年幾 已經cut 左 因為轉左公司用唔著 平時幫公司hktv 買野 先儲到積分

學生用八達通自動增值係咪earnmore最值啦

係

兩張Wewa Visa又有無分別？Google完都搵唔到資料

我之前Fax表申請張白金Visa佢話唔批
我打去CS佢話淨係會批我張普通Visa，叫我再Fax過。問CS有咩分別，佢都答唔出

本身有Wewa 銀聯

冇分別

通常一個工作天, 但你幾點入都會有影响, 可以問返CARD CENTRE

假 好多小店唔想蝕咁多俾信用卡 自己店鋪訂左條線

[mem ber]$200面包食死人咩[/member]

星座卡係咪起碼等2個月先批...?

其實係佢唔想為左低金額既消費都要比手續費
覺得蝕，所以唔比人用

頭先諗住上網申請Earnmore
點知

有無巴打都試過咁?
我一入哂資料就變到咁
又無叫我Upload documents

想問下去海港城搵街霸用資產申請am
如果7、8點去到收咗未？
今日去藍田已經無咗街霸

大專都有vs
本身係hsbc premier/advance

本身係advance
前排叫我upgarde

星期日果日 差唔多9 點搞都仲有

收到hsbc 寄推廣優惠信

心諗有得邀升vs

拆開先發覺送加油券

申請張垃圾 恆生MUJI , 打算去MUJI買野
點知恆生請我睇TU

諗住申請多張earnmore aavs, 佢叫我上傳文件姐係要up啲？同up去邊

咁開心

係, 出乎意料

係咪你開得太密

係啊
連開8張, 頭4張批左
第5張REJECT左就係恆生MUJI, 之後仲有3張工商未有消息

安信
大新
中銀*2
恆生
工商*3

迎新王

全部都冇迎新架

集郵咋

TU係咪跌咗好多 連開咁多張

冇趺過
都係A

開信用卡, 總信貸額會上升, 即係負債比例低左
原先你碌左 1萬卡數, 總信貸額係10萬 , 你負債比例係 10%
開先卡你都係 碌左1數, 總信貸額係12萬, 你負債比例係 8.x%

點解會令TU趺, 反而係升

有錯請指點

通常反應慢D
下個月先見到

唔係話不停開卡會係銀行覺得你等錢洗 跟住就話會降TU (sorry for 19999)

//辦法2：避免在短時間內申請多張信用卡
發卡機構處理大部分信用卡申請時，都會查閲申請人的信貸報告。當短時間內多間機構查閲同一人的信貸報告，意味著該人士極需要信用額，財務狀況可能不穩。//

好似係 除非唔係

信封會寫明「接納預先批核滙豐信用卡」

所以我都放棄, 唔咁乞衣打去問有冇得upgrade

事關我真係無乜點簽張白金

其實如果有信
ebanking 一定會有 invitation
如果 ebanking 冇
係唔會有信

好多被 invite 既都係冇乜簽
呢樣應該唔關事

Logic 1
你簽好多 所以upgrade你

Logic 2
因為你冇乜簽 所以upgrade你 希望你簽多啲

今次大貓嘅升級潮我覺得係Logic 2

今日老母同我講

話hsbc打黎比佢叫佢開信用卡(我唔知邊張)
有2000蚊送 (有迎新即係唔係跟戶口卡)

我老母從未申請過信用卡 之前匯豐跟戶口既卡寄黎都無開通過

睇黎hsbc好唔夠數

黎緊要簽10000蚊
有冇咩卡迎新吸引？

SCSC

想要現金回贈定miles?

可能佢地用AI計到, 我唔係幫佢地賺到錢既客, 係洗緊佢地錢

冇戶口 估白金/VS
跟戶口網上反而冇寫有迎新

跟戶口既卡一向無迎新
有都係個戶口有 唔關信用卡事
但你如果cut佢個d戶口卡
又會當你真係cut過卡 要過冷河( 唔過都得 但要追幾次)

好撚on 9 唔知咩system

幾時先有simply cash

衣輪匯豐係咁upgrade人,大家都好緊張
其實upgrade左做vs 有咩著數，回贈多 d?

vs中6大多3x分

現金回贈有邊張好

hsbc分都可以找卡數
earnmore motion都有2%

申請咗ae cx ，網上交完form冇email冇sms 拎唔返個application id

唔該哂 聽日去試下搞

你食迎新係應該揀高迎新而唔係揀高回贈 迎新重要過回贈
高迎新 大部份卡都約有10%
10,000 * 10% = 1,000

高回贈 計盡得3.6%
10,000 * 3.6% = 360

hsbc都有迎新架？

有
迎新禮遇(hsbc)
網上成功申請可享價值高達港幣1,000元迎新優惠，包括:
- 高達$800「獎賞錢」或惠康超級市場禮券，及
- 網上申請更享額外$200「獎賞錢」

分開幾張卡LOOK
1. SCB 簽1500回1500
2. AE Blue cash - 申請送200蚊百佳, 簽6000蚊 送多500蚊百佳
3. 大新one plus - 用apple pay 簽3000 就送番300 cash back

姐係用10500 就有 2500蚊左右
我覺得咁樣抵玩D

Earnmore卡要幾耐先批卡

得15k月薪申唔申請到dbs black card?

即刻upload

ae cx 邀請人仲有無額外里數？

開個bea戶口都可以wavie

之前唔係放5000$係到 現加要放10k

自動轉帳係 1.6
嗰 0.6 係隔一個月先出

等45日 好似係

計返都 $5 / 里

Citi reward 平時都$3
生日月份再多啲

急問
中銀信用卡佢今日話我超額
但琴日我已經找咗數
請問佢仲會唔會收我手續費？

中銀入帳日同記帳日係分開嘅
總結：打上CS

垃圾八達通app
竟然可以係啓動AAVS優惠最後限期有bugs

成個啓動制唔撚見左

屌都唔知係咪有陰謀

Dbs black交學費可以點樣計迎新？

冇

有冇Android嘅朋友突然入唔到OE Pay

ATM 入現金即時

想問下之前申請dbs black, 佢reject 咗
打上去想問下原因，佢又話封信會寫，但封信其實無寫。

想問下有無得再補資料etc.
之前無擺銀行戶口個啲reference

直接打比佢話要去旅行叫佢mark urgent啦

請問hsbc個最紅係一直有而唔係期間限定?

好多西裝乞衣lunch time 係動漫節排隊用HSBC 增值tap and go

兩個月終於批咗

係咪出 「無法連接 google 服務」？

唔係

啱啱返到屋企，連咗wifi，入到了
唔該巴打

Skyliner巴 收唔收得切張Clear卡？

渣打sc要幾耐先批得出

利申網上申請，渣打出糧

想問下Asia miles app廣告張渣打好唔好用？

全年4蚊一里係一年only?本地簽帳？

睇#2先再問好不好

又用指定類別+手續費黎比

咁梗係中就抵

打去大貓hotline 問信用卡批核情況，個錄音機話x月y日未被接納，即係reject? Or 咩意思？

但個x月y日只係收到sms話會process application, 無講reject，會有sms定淨係信件reject?

19號Submit
23號Mark urgent
26號批卡
30號收信

上星期六申請
7個工作天都未批
錄音講 正在處理中
Reject就reject啦 整封信黎啦

同你一樣，未被接納應該係reject咗

兩張1.5%回贈張卡, 玩we7, 八仔,
最高每月回贈係咪$900, 有無計錯?

但佢咁快被人reject?

我想問黑卡真係unlimited ?
明明一千萬身已經有黑卡
佢唔怕我碌多過一千萬野？

Icbc 點樣加第二/三張信用卡落手機apps

No Pre-set spending limit =/= unlimited

未知 今晚ot要夜啲先知 希望到左啦

落分行搞

玩盡八仔好似都唔只呢個數?

一張八仔計盡每月都只有15000*0.015=$225回贈？求指點

但兩張信用卡可以玩好多張八仔, 你話計最高我先咁講咋

我仲以為一張卡只可以挷一張八仔，乜唔係咩

單機自己玩，無親友

係咪夾埋最多玩6張，唔計附屬卡既話

Copy from moneyhero

常見問題

1） 係唔係所有八達通都可以自動增值？

其實除咗個人八達通之外，租用版八達通也可以申請自動增值服務。每人最多可以有3張有自動增值嘅八達通卡，但扣連嘅信用卡唔可以來自同一發卡銀行。換言之，大家可以同時使用3張不同銀行的信用卡，為3張不同的八達通作自動增值。

即係一張間銀行一張八達通？

*每位八達通持有人最多可為合共六張八達通（三張為您本人的八達通+ 三張為親友的八達通）申請自動增值服務。

清楚晒

一星期都唔洗
唔係用渣打出糧

計埋寄 應該個零禮拜？

計埋寄
我記得我係星期日晚網上申請
星期六中午開信箱就見到張卡
期間除左收過一個電話叫再補多少少文件之外
一個處理中/批左既sms都收唔到
好多巴打話會到sms講返個處理狀況
我個陣完全無收過所以仲以為佢唔so我

你係有佢戶口？
佢係咁叫我開戶放錢 我堅持唔開

Hsbc睇糧單睇幾多個月？

無，一個戶口都無

香港01：調查：3分1港人稱信用卡公司訊息或誤導 邊間發卡機構最多好評？

第一位 AE
第二位 dbs
第三位 大新
第四位 大貓

個分好似冇乜意義咁，個 deviation 咁細
有幾多受訪人係有用多過幾間嘅卡?
又有幾多人因為一次唔好嘅經歷就俾極端嘅分數?

我星期五係分行填表交資料，今日都無聲氣
唯有等下

大新 我屌佢老母吖
個手機app 都唔知咩年度嘅產物來 又要懶靚咁加埋曬啲不知所謂嘅過場效果 次次都要等佢播完先可以撳野 reset password 仲要唔可以係網上認證 reset完要等7工作天先寄個password 來 信用卡熱線仲要等到2047都冇人聽

HSBC DBS 就兩間都差唔多 幾好

持有 HSBC DBS 大新

爬左下文覺得EYE CARD好似o岩我多D
但依家無迎新優惠申請EYE CARD會唔會好唔抵?
定係揀返D有迎新優惠o既卡好?
黎緊會消費$6000左右

利申:第1次申請信用卡

一向都無迎新

會唔會SC SC再好d?

唔該晒巴打

收到渣打張SC係咪一定要用渣打戶口/PPS找數
張DBS Black係app禁幾下就匯豐到扣到錢方便好多

我睇睇先，thx

sc asiamiles 可以刷wechat同支付寶？

我上星期四網上申請 今日收到sms話已批核
今日打去問話一星期內寄卡
本身用渣打戶口同買股 本身用開有擺錢喺渣打
所以我冇交年薪證明 都批到

近排申請左都係一星期就收到卡 中間補過一次入息證明因爲我未有糧單
不過佢有send sms比我話審查中同已批核

黎緊會簽大約5-6萬蚊野
大額係咪應該開ae食迎新
但ae要俾年費
定係開bwm食迎新好

Payme可以進一步認證提高信用卡轉入去的限額 來刷分數嗎？

唔可以

其實都係自動轉賬
有時覺得要特登入去撳找數制仲煩

可以支票，不過要蝕郵費

死啦！啱啱2345先交自動增值嘅form佢計唔計我成功申請

八仔app係咪死左？係咁連接中無反應

想問下大貓 白金升vs 拎左卡
最紅自主有無得再揀過
同埋附屬卡 同主卡唔同樣 一樣名既 係咪正常

完全無問題

遲左番屋企
咁就跌左$40

想八下巴打你玩幾張八仔？

500*2%*4張
仲有張250*1%

玩咁盡怕唔怕比銀行block

呢到好似有巴打16張

巴打咁樣chok回贈，一個月可以chok到幾多？
應該有玩埋payme?

八仔=500*2%*4張*31日
payme我用citibank得5000*1%

一個月都千幾
月結單條卡數都幾勁

咁附屬卡洗唔洗再申請過？

成日找數好煩
想打去叫佢升limit,但人地一禁睇dtransaction,會唔好意思.....

同埋想問巴打，啲八仔日日增值，有冇試過收到msg話懷疑你張卡係咪被盜用咁

收過2次
冇理到

淨係玩chok回贈一個月都差不多$70k卡數
有時會諗銀行睇返啲transaction嘅話，見到條數咁規律同咁大，會唔會block ac

其實我都係玩左1個月左右
希望唔會被block啦

求答

今日都仲未嚟 聽朝last moment睇下會唔會到

玩16張個巴打都未俾人block, 你玩幾張就驚？

16張可以點玩

16張個位係邊張卡架？

玩到Ban咪唔玩Cancel Account囉
香港咁多間銀行
到時開過第二間銀行户口又係一條好漢

想知呢度有無巴打被人ban過

其實點解會 ban......

想問下大貓白金升vs 附屬卡係咪要申請過

巴打， 100萬呢個數點來？ 巴打係做 banking 嗎？ 我都驚緊 ban ac

總之你有信用卡月結單同8達通月結單同入數acc係一致就無問題，銀行問你拎時你比曬依三樣資料就一定無問題

巴打等咗幾耐？

屌我星期一申請大貓
到今日都未收到sms
會唔會有問題

正常
我星期日申請
今日先收到

thx ching
有冇 phone call比你?

冇
只係收到SMS

alipay 同大家樂 有Promo 可以扣大家樂會員積分 同 時又可以扣alipay印花

八仔唔係每個oepay account頭$5000 先免費入銀行咩?
之後好似要比0.5% charge
求指教

你睇下8仔最近同邊間公司合作就知咩事

師傅明白了

吾得

淘寶店左手交右手

有撚charge
係要蝕2.5%信用卡手續費

應該要再開個新 ebanking
淨 mpf 既 ebanking acc 係睇唔到戶口/卡
但係戶口/卡既 ebanking acc 就可以睇到 mpf

以上係恆生做法
hsbc 應該一樣

我既意思係如果係你店主...佢應該有向店主收charge...

都話無囉講極唔聽

等如

高手
more

咁淘寶靠咩賺錢 一直以為係靠收charge..

你要做第一頁就要比錢比廣告費

岩岩申請sc張cash back卡佢批左 得20k limit是否正常

我TU A 可能因為我冇交入息證明比sc？我淨係sc有戶口用緊有放錢喺果度

唔該哂
打左去CS 推黎推去又信用卡又ebanking 又mpf department 都未問到
等緊佢寄櫃員機密碼黎, 唔知要幾耐

有400 cash dollars上個月到期唔記得用
想問下有冇得拎返架？

啱啱申請咗張AE BLUE CASH
好靚，透明加藍色

想問如果想找呢張卡嘅卡數
係咪可以LOGIN HSBC -> bill payment -> 然後揀返AE CARD做PAYEE ?

唔好意思因為唔太識用PPS

同埋簽夠咗，佢係咪會自動寄$1000 現金券同啲戲飛比我？

我想問大貓信用卡寄黎確認左之後
係唔係要等佢寄埋信用卡密碼黎先可以登記網上理財
PS:冇大貓銀行户口 唔該

想請問點樣找佢卡數好？

我平時用開pps
冇記錯匯豐atm機有個選項可以交

啱啱發現原來AE無得玩wechat pay 又無得玩八達通

救命啊，即係一定要買嘢先簽到帳？
好似連payme都無得玩

如果要平時先簽到帳，點解仲用佢，唔用SC simply cash
多0.4%

如果平時買嘢先用，咁用sc 唔會賺得多啲咩？

我無sc ，不過我用ae cx多，張blue cash 擺左係到

原來唔係間間都接受AE CARD比錢
得好少可以用到

6月中商場推廣apply
今日收到星座卡
共用$257000

最衰8仔$500aavs 推廣尋日完左

即日起至2018年8月31日，憑Citi VISA信用卡於Apple Store購物可享以下優惠:
於Apple Store 以Apple Pay付款單一簽賬HK$5,500 簽賬回贈 HK$400

「合資格 Apple Store 簽賬」包括於推廣期內以認可信用卡於任何香港 Apple Store、香港 Apple Store
App 或 Apple 香港官方網站簽賬並以 Apple Pay 付款方可（購買禮物卡除外）。

唔比買gift card

25萬咁多

最近英皇 戲院 搞緊hsbc 買一送一 好抵屌

我都等緊, CS 話 activate 後一個星期內, 急既可以去分行reset password

究竟係咩原因令你第一張開嘅信用卡會係AE 我哋極少會講呢張卡 市場流動性又唔多
係AE出名 定cs服務好

唔計免費入貴賓室 真係諗唔到有咩用

廿年都唔飛一次，係咪丟得張卡？

想問下大貓白金升vs 本身d附屬卡係咪要申請過

乜都無check 就去開卡食迎新?

開完ebanking(visa),
Logout 再入就話 password 唔啱，
Block 鬼左。

垃圾 icbc

CS 服務好，其他就……你唔會希望用到嘅保險s同埋lounge

利申4張AE, 第一張卡係19大學聯營卡

快d比 hsbc vs比我 很想要

Ae真係好快手，星期一晚申請今日已經批咗ae cx ，仲要糧單都唔使upload

AE啲CS好有禮貌，even我係用CX AE都勁和善，仲要有求必應

今日收到email hilton碌1500回贈400
訂左兩間酒店已經袋番800了

邊張信用卡批完直接寄卡 ，唔洗去分行拎

大家有幾多張信用卡？

AE真係用錢買服務，用過返唔到轉頭。有時啲野唔係用錢衡量到

上面喺度話申請AE卡喎
依家好多地方都用唔到，消費比較高嘅地方先用到

一開始申請信用卡，緊係visa master

咁冇人叫你冇父幹搵12k平時又唔會儲miles都申請ae嘛 個d就一張earnmore/ scsc就算啦

屌scam早過ae幾日apply，今日先send sms 話審批中

我得喎
要同收銀講清楚係銀聯閃付
佢分分鐘當你係 paywave/paypass 撳收銀機

其實中銀 i-card 10x 計唔計經 PayPal 買嘢？
同埋 10x 係將 PayPass + 網上 夾埋先得 $1111.11 定係分兩個 quota 計？
自己計完一輪同佢個數都唔同嘅

而家諗住求奇碌部Apple 嘢賣返出去 食迎新

我暫時淨係試過中銀要去分行
其他都係屋企收卡

哦thx 你有邊幾張呀？

一來一回 你迎新個幾百都跌返出去啦

dda autopay 唔使煩

而家唔洗諗點找佢卡數
連點簽佢都唔知有乜途徑 嘻

點簽迎新係應該出卡先諗
唔係出左先黎諗

點簽迎新係應該出卡前諗
唔係出左先黎諗

我知 利申 信用卡新手
本身得三張

我申請咗中信 仲未有回音

我張中信幾年前伸請落

最近開左張simply cash, 本身用開張one+ 係咪可以cut得？

Aavs可唔可以幫同一位親友係唔同銀行搞（即係兩張八達通）？

星座卡 alipay 同 wechat pay 購物係咪都有1.5%？

姐係餐飲冇1.5%?
simply cash

點解可以玩到12張？ 唔係最多6張咋咩

答返之前有巴打問確認新卡後幾耐先見到
HSBC 即時

如果用contract黎申請大新BA有冇機

我10號申請而家仲係處理中

點玩印花架？

窮J第一次整信用卡
如果多數都係網上購物
應該用中銀i-card 定係 HSBC 白金卡?(HSBC好似本身多啲其他方面優惠?)
或者有冇其他選擇?

係咪最好上網申請先有迎新優惠?

HSBC
網上外幤嘅話:
網上 2.4%
賞世界 2%
VS 1.2%

最紅網上及海外簽賬獎賞:

cut citi信用卡要由開卡起幾耐左右可以cut?
開左張citi bank八達通 冇用過,擺左半年想知幾時可以cut

有攞迎新就一年，無攞就即Cut

CX AE Elite 個旅遊保險點玩法？用張AE買機票酒店就可以受保？

我見網上好似無乜資料

想問下如果DBS 寄卡係唔係掛號?定平郵

用資產申唔申請到scsc
本身有張scvi

想問icbc星座卡係咪可以用ebanking直接手動逐次交電費
我見中電個網話得信用卡自動轉帳

Earnmore奶野，岩岩睇過30/7 扣多左一次，佢唔講真係冇 check

好彩無事, 不過呢啲應該都係系統錯誤, 好快會改返, 八仔一日頂多增一次架嘛

咁兩樣野黎嘅, 同埋今次可能學佢話齋係八達通問題都唔出奇

申請大新ba要等幾耐？

啱啱睇完, 我都係30/7扣多咗一次

以前唔記得用邊張都試過試過。收到月結單時已經自動扣返

我預到啲錢啱啱好, 如果因為佢扣錯數搞到我overlimit又收我$180

AE 完爆其他公司

唔得除非有資產

有咩

中左30號
唔知幾時先credit 番

淨係個hotline都贏幾條街

無

有呀一年600蚊

安信三十號中咗
好多唔係預到啱啱好

7日一次
唯有每間飛行里數公司開一個戶口

已經無得主力谷一個戶口

巴打仲好有心玩
不過
我就次次1x
你4x

上面張圖係四月

而家抽親都十幾

我都中左招

中左

我睇小c 咩吃飯用佢俾雙重賺

入面既餐廳太貴
月入得四五萬真心食唔起

蝕匯都蝕死

係呀, 不過唔係好多餐廰可以用佢

抵啦

用simply cash去中銀月供股票食唔食到回贈

玩活動爭小小果時先值得玩

大把啦，睇下你有咩卡

答番你 用ae俾全數機票/全數酒店就有

我打過外國AE hotline ，都唔夠香港咁好

AE同大學聯營o既卡?

似係申請前冇做足資料搜集, 或畀人呻o左, tum幾tum落搭o左

如果一直有跟開連登信用卡post
應該唔難知道AE卡點樣用處極低法

後悔緊?

因為冇辦法搵到多的地方去碌呢張AE卡
所以諗唔到方法點樣去免年費?

咁真係唯有等一年後, AE出月結單畀你叫你交年費時就叫cut卡

琴日渣打 打黎說我出糧果到唔受 因為用支票出見唔到公司名 話幫唔到我整

不過另一角度睇
CS練得一手好武功
係咪意味住
消費者用卡時成日遇到麻煩, 唔暢順, 所以要成日勞煩CS?

一張好o既信用卡, 其實係咪應該
盡量令消費者平日用卡唔會遇到麻煩, 從而減少消費者勞煩CS o既機會?

對我黎講, 我就極唔鍾意同CS接觸
所以碌卡時冇事冇幹, 冇差冇錯, 冇o野kick住
咁先係最重要
冇事發生, 就冇需要搵CS喇

或者我覺得
無論個CS點世界級
但平時用處少, 難用, 冇著數
我都覺得好難算佢係好卡

[新手]想問下附屬卡係咪都會計到里數入主卡帳戶架

完全冇機位
反而AM有
BA可以摺埋

睇下飛邊
我睇荷蘭返香港都有位

有冇人有玩ANA 同 UA ? 機位易換嗎

好多地方返香港都有位，但香港出發就無位，有都係得J class.

咁樣唯有玩
hkg - xxx Avios
xxx - hkg - xxx Am
xxx - hkg Avios

想問下依家出糧戶口邊間抵玩？仲可唔可以用 SI 食兩家茶飯？

【無本生利】「積分黨」靠信用卡增值可月賺600元 銀行系統亦不勝負荷

可能就嚟收皮

果啲玩到盡嘅人囉

唔會啦，都係蘋果d記者自己係到寫
銀行根本一早知啦

啱啱出果時 呢個post舊果班人佢哋約法三章講好咗玩得來來會低調咁玩 唔會出公海開post教小學雞玩 以免冚旗大家都冇得玩
但個問題係有班小學雞入咗來 學咗 就走去公海教人玩 結果咪大家都冇得玩

報紙寫完又多班新人加入戰團

咁撚On9既問題都有人問

反正尾水 , 點解唔多d 人出黎一齊 farewell ?

申請ae cx elite，屌佢竟然批左張綠卡我
可以之後點upgrade 去elite?

你咪其中一個小學雞囉

hsbc自己申請大約幾耐有結果

用半年再Upgrade

same 是但啦 佢會計岩比我

當然無麻煩就最好，但當有問題時你就覺得ae個cs真係幫到手，態度又好，感覺到自己真係個”客”

就畢業想襯學生證未到期（9月）屌返張學生卡，有冇可能批
另外想問年薪得200k係咪想simply cash就收收皮先

呢到係信用卡交流喎

我個妹之前打去cut卡,佢自動offer upgrade
但冇得食迎新

想問我畢左業n年，可否出番大學卡？
而家揸住大學於驚cut左開唔番，但hold左咁多年都冇點用，阻住食迎新

校友卡就得

咁講法都得 你呢個咩理論黎
打上去唔一定係出左事架喎。打上去可以係一般查詢，book餐廳，travel recommendations。你一早已經認定左打得上去唔方好事，咁講乜都無用。
我舉個例子，幾個月前我出左trip，打返香港問statement balance / payment due day。佢知我唔係香港之後就問我係咪去左旅行，問使唔使幫我extend payment due day。仲順便問使唔使幫我介紹附近有咩好食既餐廳同景點。呢啲咪服務囉

啱先換咗東京來回
搵咗好耐

都係Star Alliance
不如玩dbs儲SQ

高雄捷運將有MasterCard Contactless拍卡入閘，話同舖頭唔同，會係0.5s入閘。

有咩要教 上網check 下邊張計回贈已經識玩啦

其實又唔覺班積分黨有問題，銀行自己個系統跟唔上不勝負荷怪責番班用家轉頭都有

點解唔諗下係個系統問題

頭版

屌啦星唔洗玩啦

有上限，得果丁屎乞衣咩

睇到最高回贈達21%
已為有正野
再睇埋落去
吊你不如寫返全期最高回贈可達$210算柒數啦
真係人唔笑狗都吠

之前we7 ali 過1000$就有100$
無成本10% 算係咁

今次改左唔知有冇得玩

今朝睇到新聞都知好快無得玩

又未必嘅
一刀cut哂佢點搶個market share
又點博有啲傻9唔記得交/淨係交min pay
如果淨係某啲銀行cut仲on9
即係送客俾仲用到嘅銀行
最多都係減啲分set上限姐

所有同信用卡有關嘅 transaction 信用卡公司都會收 charge
aavs 就收八達通錢
Payme 就收匯豐錢
alipay, wechat pay 一樣

根本銀行係賺多咗

請問有冇師兄知道黑色張卡係咩嚟

應該係佢

Thanks,
個人覺得哩張仲靚過大灣卡

中銀卡我就覺得無咩用
但係佢好似有版本係識著燈
有D ON9

好熟口面
西亞行得最前，做齊

呢度有無人有匯豐 Jade World Elite Mastercard

大新有新promotion要一個月簽15k/45k

有冇link?
去佢網頁唔見有

好似3個月先係

人妖真係好煩

排除曬張毛同網上
回率得1~1.7
登記15000當Extra野算啦

icbc新promotion逢星期56日連續簽賬
最高果筆簽賬10%回贈
優惠期最多回贈100

有無人知
恆生master 網上申請要幾耐
同埋年薪要求幾多

白金卡

其實我覺得逢喺關信用卡事 都搵個條人妖出黎講真係好on9

蘋果快撚啲執啦，一日到黑亂鳩咁寫

屌，老麥啲自助機用 applepay 又 fail

要成8千萬wo

係咪真係咁想推人用乜柒 pay?
要搵人打去鬧下先得喎

仲多過citi ultima

好似話premier存款過7800萬就自動升做jade
我估呢個jade elite都係掛

唔係 一定唔會係過千萬
印象中睇過premier jade既要求 好似300幾萬咋 張卡就唔知

jade 好似係 100萬美金喎

又好似係，我之前見hsbc個網話生日會有專人送香檳上門，好似好正，不過張卡點勁法就唔知

宇宙最強都係用premier咋喎, 我唔信佢無8000萬

仲premier
pb爽好多

年薪得30萬 , 想問申請HSBC VS卡 , 一般幾耐會知結果?
我知唔夠quali但想試下

Citi prestige 年薪緊嘛？

通常一星期都未收到SMS話批, 即係唔批

Thanks. 咁我試一下. HSBC咁快既. 我試過BOC icard等成一個月

大新個promo真係屌你老母

簽4萬5先得700coupon 仲要aavs都唔計

請唔請工人

我無呢張

不適用於之其他簽賬項目包括但不限於2018年8月1日至8月31日於張毛記 CMK(包括CMK Electrical Store及電器之家Electric Care)全線香港分店之簽賬 (推廣詳情：)、網上簽賬、外幣簽賬、流動轉賬及增值交易(包括但不限於PayMe、WeChat Pay 、TNG、拍住賞)等

話左當extra野
少卡用/食迎新碌到就碌
無謂特登去食

屌

我琴日收到sms話審批緊

我意思係佢好耐都無話批咗你, 多數都唔批, 係批就好快話批咗。
當然, 凡事有例外

希望有

無架喇

你幾時申請
我一申請就有SMS話盡快審批

我星期一申請 琴日先有sms

咁怪個SMS 都係盡快審批??
我星期四申請
如果你批左上來講下 我遲返3日就得

唔批會唔會收到reject?

我想問多個問題你打2233 3000 係咪問查詢批核情況
會係有真人聽電話

網上理財有得禁

網上理財咩位置睇到批核情況

信用卡管理

本行將於兩個工作天內回覆有關您的查詢。請登入滙豐網上理財，然後到「電郵」功能查閱回覆詳情。

問佢都要等兩日

我星期一online申請
星期一二都收到sms話盡快審批
但今日都未有消息
我係運籌户口申請翻個張visa

果張好似立即嫁......

等下啦

我見啲人都係咁講
但我係7月尾先開户口
所以我就等下

隔離台見到夠都唔批

同時間申請多過一張信用卡
正常TU係咪會扣分？
今日見佢加咗分

TU點check?

100萬美金，多一個0應該叫做vvip，但jade冇聽過有elite master

屌 兩星期都未批 打左去CS
Urgent 左 等收信

urgent左姐係點?

去日本碌卡有無話要PIN?

最近上網申請HSBC VS, 年薪合晒資格, 但係不停有人打電話黎話要confirm資料 懷疑junk call 黎 有無巴打試過?

請唔請打宅

DBS信用卡一問
如果大專生先申請完大專生上
再申請dbs Black
個迎新獎勵跟邊個

當你申請CV先再申請BWM
CV新客戶 BWM現身客戶

現有*

thanks ching

你又唔夠requirement申請HSBC VS咩?

對

I see. 我差好多wor...

想問wewa 有無得申請visa 換switch? 定一定要銀聯先有得換？

銀聯先有

換switch 要 +錢
唔覺好抵

差幾多??
我見佢依排係咁sms sale card就試下

佢要40萬年薪, 我得30萬

1800 ok 啦 行貨機加mario kart 加埋個差電柄

Sorry, 係48萬

渣打有無得check批核情況
收到sms話批核中之後已經等左一個星期

新客 無咩特別既話 兩星期 收到

我都係30萬, 試過兩次都唔批

八達通轉過黎scsc等幾耐到
已經成個星期

好快，2-3日就搞掂
不過你等信既話就當然會遲d先知
如果用8仔個app，其實2-3日就收到通知話成功

係咪Scsc 八仔最抵？Premier 會唔會都有現金回贈？暫時得呢張同Eminent

freelancer冇入息證明申請咩卡好

想問
例如 上限額為$30000 我碌左$33000 之後還返$20000落張卡到 會唔會照收碌爆卡既手續費？

信用卡初哥 求指點

打你一拳然後送你去醫院會唔會俾警犬拉?

八達通卡/提款卡

明白了 因為之前仲未好明信用卡找數個慨念 thank you

大貓卡已批

李佳芯中級認證要俾埋passportxx(

用資產

渣打依家申請卡係咪仲係share limit
有張垃圾銀聯 想要張visa/am卡可以嗎？

要睇信用額，普通白金應該無問題

岩岩收到渣打simply cash卡
係咪轉頭落百老匯碌部電話都食到1000蚊回贈

我張DBS BMW 用左掛號寄黎，批左都無SMS比我

係，但你留意返嗰1000蚊要幾時有同點拎

有無人知係咩回贈？

咁撚大隻字Referral都睇唔到

Aeon

錯哂啦，唔識又學人比喻。
有啲銀行係你一過咗信貸限額即刻收，就算你找返數都無用
有啲銀行係截數當日冇超過信貸限額就OK，即係話你係截數之前找返晒啲錢就OK

文盲都用信用卡
成個信用卡遊戲俾你搞彎哂

總之碌之前確保夠數最好.
e.g. 你有30000 limit， 要碌32000， 碌之前入定2100最穩陣。

1.有無人申請 渣打simply cash 年薪差4~5 萬都批？
2.如果將會碌兩樣6千既野 係咪分兩張卡 食迎新最抵？

過咗limit 會收錢 要入定入足錢 仲要係睇可用信貸額 唔係總信貸額

旺角MOKO pacificcoffee 我拎張星座卡落去,佢話呢張無優惠 要公司款先得,我話之前其他分店都收 佢話之前同事搞錯

有無巴打 拎星座卡 去買 pacific 無買一送一,我想知係佢唔比 定公司無做

啱啱先申請到張dbs 想問下分期係咪無一砲過比咁好蓄？

佢唔比

果次嘈左輪都要照做

㩒個制好似拎佢命咁

邊張?

Sc唔知係咪一樣
之前AM 170k年薪放6萬開到

我年薪廿萬都早幾日都批左
不過我渣打出糧8年

係，我寫得唔好，30000係assume你一蚊都未碌過

其實可能星座真係無。
因為去佢網頁，星座卡嗰頁係無寫有買一送一。

但佢其他頁面又見過有（之前呢度巴打俾既link)

有通知未
我都係星期三交表 星期五有SMS
我得380k, 差成100k 諗住搏下
應該都fail架喇

今日批左
年薪得180k
之前無用過任何渣打服務
比你參考下

藍田匯景7仔隔離

同意，出得prestige唔會介意個年費，最憎年年打去waive

我唔夠但擺左兩球都申請到

其實做CITIGOLD就申請到

CitiGold 1500k 存款

hkcard 班友有d 話唔得，我先擺多 d,加轉做岀糧戶口

連續簽帳？

其實重點唔係CitiGold ，係資產值

我申請了CITIGOLD, 放左2.5M入去, 申請時唔好剔如失敗就申請PM卡, 心理上會易批D

2.5都唔俾。。不如去反 hsbc

有冇人知dbs compass visa 八達通自動增值計唔計迎新
佢條款係咁寫:
在計算簽賬要求時，只有已誌賬的合資格簽賬方被計算在內（就以信用卡免息分期貸款完成的合資格簽賬而言，只計算已誌賬的每月供款）。以下類別的交易不屬於合資格簽賬：現金透支及有關手續費/行政費用、八達通自動增值服務的申請費/手續費、「結餘轉戶」、「Flexi Cash」、「迅用錢」、「現金轉戶」計劃、「輕鬆分期付款」計劃、「COMPASS VISA 先簽賬後分期」計劃、繳付稅項、「電子錢包增值」（包括但不限於PayMe及WeChat Pay）、透過網上/「繳費易」服務/24小時客戶服務熱線或其他可用方式進行的所有繳費交易、於香港以外的銷售點（就網上交易而言，指商戶的登記及/或結算所在地）進行的港幣交易、籌碼兌換、外幣兌換、購買證券、信用卡年費、財務費用、逾期費用、沖正簽賬、已被取消、正在進行索償、退貨及/或退款的交易或本行不時決定的其他類別的交易。

就咁睇應該係計?

開CITI GOLD 送好多里數呀, 做埋SI又有
TOTAL 95000 MILES + $1300 cash rebate. 唔係同佢賣告白

我地 upgrade 就無咁多野

文盲定弱智?

屌,未打晒就send左
睇埋"只有已誌賬的合資格簽賬",理解下咩叫已誌賬合資格簽賬先

申請匯豐金卡俾人拒絕左
已經用咗學生身份申請同埋有份part-time每個月出6-7000

會唔會係因為份part-time返得唔夠耐仲未去到年薪要求？定係我戶口啲錢成日轉走晒搞到每個月都得返好少所以唔批喺到

你自己都講咗點解

寫乜鳩學生呀

好慘俾人reject完仲要屌到反皮

但人哋話申請費/手續費先不合資格，冇提到自動增值金額，照字面理解自動增值金額應該係計？

VS主動申係唔係多數收皮

依加有邊張可以玩E-WALLET CASH REBATE?

唔該曬巴打
我以為學生身份應該容易申請過報part time
同埋我part-time個出糧戶口都係匯豐我以為佢可以大學生+part-time咁樣一齊審

長一智了

要看資產，我mpf 在hsbc, 年薪唔夠但比晒其他銀行statment 成功，可能本身用左12年普通卡

HSBC、恒生、東亞、工商、AE

citi cash bank card 受唔受學生玩架？
近3個月 月入2萬2，岩岩試左次佢叫我補交稅單
但我冇

metoo 我都on9過

星座銀聯咭有冇得入lounge

Diamond有

版煮準備開定 post 啦
今次有咩嘢要紅色大字

自動轉帳交保費, 有咩卡攞到分?

我出咗街，有冇巴打可以幫手

我開

45呢？

💳 信用卡討論區 (45) 貼link搵食過主 年費免問 發問前睇#1